點睇湯怡要做fyy嘅配角

抵死

做咩鬧我老婆

你老婆係雞

fyy

個陰真係好撚柒

港姐冠軍同美少女廚神無可比性

both are g

抵死啦死笑西

羅仲謙養唔起佢要出返黎做？？

Fyy 好柒

fyy 完美展示髮型嘅重要性

我係你就即刻潛水 喇

嗰個係 楊枱

湯怡塊面咁黃
Fyy拍埋去白裡透紅

差7年

巴斯同胡迪

湯怡呢啲阿婆級有配角算係咁上下啦

睇得太多文匯報

做主角要剪柒蔭 做配角正正常常可以比人吹奏
你揀邊個